有冇人係shosekix買過野？

唉，2月28日係shosxkid買咗對鞋，着都未着出街，一着落去嗰下就爛咗
咁咪拎返去間鋪到，睇吓有冇得換，或者退錢。點知乜都冇，仲怪我冇檢查清楚，咁店員就提議話，試吓拎返去韓國睇下有冇得整。。唉 咁就瀨晒嘢，一開頭話大約要等兩至三星期，但係我足足等左八個星期，whatsapp個店主又唔覆，問左幾個星期都唔覆我whatsapp，門市又唔係成日開，而家點算好。。
唔好笑我係ig shop買野，諗住佢有門市，冇乜問題掛，點知就出事啦。
想問下有冇其他苦主？
因為我問咗幾個朋友，佢哋都有相同嘅情況出現！